［新手］有咩影景相機推薦

最近想買部相機影景用
新手上路
有咩介紹

有咩相機唔可以影景

畢直又無

影景用中幅無得輸

phase one xf 100mp

Google咗未呀？

大幅更好

我見好多外國網站介紹nikon d3300

你都知自己問得鳩呢？

影風景一流

咩叫影景相機
睇你個款應該係以為買部靚相機就影到靚相

鏡頭緊要啲

無筆直一律推phase one xf 100mp

agger
或者Phase One IQ 350 XF la